%@Titre: Groupe Ouest (Sept.) -- 2004
\begin{myenumerate}
\item Résoudre le système : $\left\{\begin{array}{l}
x-y=8\\
7x+5y=104\\
\end{array}\right.$
\item Une bibliothèque achète 7 DVD et 5 livres. Le prix total est de 104 euros.\\
 Un livre coûte 8 euros de moins qu'un DVD. 
\begin{enumerate}
\item Quel est le prix d'un DVD ? 
\item Quel est le prix d'un livre ?
\end{enumerate}
\end{myenumerate}